深圳市防空警報演習

做乜鳩

嚇死寶寶了

打飛機

918日軍侵占東北，後來中共爲紀念勿忘國恥，每年918都會在大城市搞防空警報演習

長知識了
不過早幾年都冇收過訊息
今日冇啦啦SD段咁既野來我張大陸卡

北上廣0幾年就開始了